---
title: "Kegagalan - 57"
description: "Jangan melihat halaman ini! siapa pula yang ingin melihat kegagalan, bukan begitu?"
date: 2020-06-12T23:59:59+07:00
cover: /assets/pngs/failure.png
categories:
  - Edisi Kegagalan
---
Ingin rasanya bisa untuk tidak berpikir apapun hanya untuk sebentar saja, sejenak, melupakan semuanya, ya! Gue bilang tentang semuanya! Apakah menjadi muak termasuk sebuah kegagalan?
